
                      Su punto más fuerte es el mensaje social reivindicativo. Por lo demás una película marvel al uso, eso si, sin casi nada de humor, lo que se agradece.
Un villano con motivos creíbles en una historia muy al estilo el rey León.
        
            